限聚令為左打壓示威, 禁堂食令為左打壓D咩?

正苦做既事都係為政治打壓

黃店

無，所以佢都弱撚柒智嘅

可能正苦真係信有人去藍店播毒呢